有冇人見到女仔會心跳到痛？

仲記得果陣中一時第一次見到個師姐
就已經鍾意咗佢
你話佢係咪因為佢靚？
或者係
但更多係一種無形嘅引力

真係唔識解釋
由果陣開始
見襯仲意嘅人個心都會即刻拿住拿住禁
又唔是緊張導致
總之好奇怪

之後係見到我個X時
未一齊前都會有呢種感覺
一齊時冇嘢
分手之後見到面時都會

其實我是咪有心病
有時跳到懷疑自己就泥死

見到佢拖住條仔就心痛

心跳到痛係咩玩法

屌
雖然有啲掛住佢

禾都唔G

依家唔識痛了
太耐冇拍拖

心跳加速到覺得痛建議你睇醫生 心絞痛徵狀

只係見到仲意嘅女仔先會
平時做帶氧運動都冇事

佢拖過兩條仔
但就同我出一次街都唔肯

噤灰
巴打唔好禁sad
我好少少
叫做同佢有去過下迪士尼同泡男團演唱會
不過畢業前都散咗